{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 도그락애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数に対する料金が適用され、人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数として認められ、これに伴い追加料金が発生します。 最大人数の超過により入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 ペットの同伴入室が可能な場所以外はペットの入室ができません。 バーベキューやその他の施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理には若干の時間差による誤差があり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 便益施設としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、ペット同伴可能な駐車場可能なピックアップサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約した人数に対する料金が適用され、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数として認められますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数として認められ、これに伴い追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室ができませんか？",
            "answer": "最大人数の超過により入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場所以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理には若干の時間差による誤差があり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "提供される便益施設は何ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、ペット同伴可能な駐車場可能なピックアップサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 517
    }
}